究竟係咪鐘意左佢

前排突然間同個人突然之間熟左
大家又覺得幾啱傾 所以有時會傾下電話咁
漸漸變左好似會好期待佢打來
搞到我唔知自己係純粹慣左有佢陪同係鐘意左佢

我咁大個人都無戀愛經驗
唔係好知中意一個人係咩感覺(可能以前鐘意過人都唔知自己鐘意佢

而家好煩 完全唔知自己係點
有無人可以比下意見

YES

我唔會純粹係中意同佢傾計咋咩

仲唔夠？
又唔係叫你同佢結婚

yer

愛可以好簡單

我都唔知 好迷惘

同自己講只係習慣唔好諗多

當你咁諗，其實已經鍾意咗

Agree，你諗得，啫係你幻想過同佢一齊

我都唔知其實係咪我自己呃緊自已

咁又好似無點幻想過